CY Leung: 警方應接觸中大學生會，雙方談條件，譲學生會和佔橋者切割，然後光復2號橋，全面重開吐露港公路。

佢真係唔識嫁喎

佢都幾幼稚

廢佬kol收皮啦

學生會心諗
關我撚事，要傾你就同大家幾千兜友一齊傾飽佢

條件咪5大訴求囉

呢條橋如果得就做咗
唔使喺facebook口交啦

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40

驚了 扮中立

佢地想點固定左中大係大台

分化撚

學生不應談戀愛
何況談同賊講條件

我諗番起當日佢14年叫林奠同D學生談判

屌你個譲字係點撚樣打出黎

條件係689全家割腹自殺

廢人講廢話

割割割

仲要指明學生生

On9 , 都話冇大台

689柒完未

唔睇佢個名仲以為D文係香討D低級藍屍廢老打

咁咪會中計囉。

警方點可以同人談判架。

談判不果，咁係咪又要繼續雙線封橋？

又幻想大台

係「讓」呀On9 689

光頭Sir: 以後我仲點執法?

popo : 689 請你立即離開，現在唔係談判嘅時候

佢哋做任何嘢嘅出發點都係要你割，分化

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

佢打d字又錯，d term又用到錯晒

對家贊成的 ， 即係要反對
即係繼續塞啦

諗返起中大同警察談判，達成停火協議後跟住發生嘅事

條件咪五大訴求囉白痴

光復2號橋,想搞國家分裂

痴撚線 叫埋你地唔好中計
港獨之父回來了

傾完，即係學生會有份，即係拉得？

佢個讓字搞乜撚嘢

仲係覺得有大台

佢點撚做到特首架屌

又嚟助攻姐係叫人唔好起大台

689當眾自殺
咁樣可以考慮一下

學生會: 屌你條死廢老擺我上枱

多謝港獨之父提醒我地唔好割蓆

你去現場傾囉

Deal呀，開吐露港呀，敵人擁護呀

中大豬豬唔好咁傻豬俾人騎劫喇...

同共產黨談判想死?

中大學生會：我咩都唔知
要傾同前線傾

政府應disown黑警

提水有人玩分化

CY你真挑皮
又分化警隊

想引大家搞大台喎....彩你都on9

所以分化撚再唔收皮，就即係支持689!

一個亞氏保加症患者講嘅廢話都係咁㗎啦

首席冷氣軍師

衰d講句 你咁樣咪推學生會去死

CY 光復香港第一步之光復二號橋

錯頻?

曲線教路要團結？

CY:「我求下你地割席啦 」

就咁搵埋啲咁弱智做特首
香港先會搞成咁

佢講咩做相反就正確

唔好比佢分化！不割蓆不分化不篤灰！

中大嘅事關你撚事

係咪我問題
睇左幾次都唔明

「光復」有獨立意思
原來689 係二號橋獨立派

收皮啦

好驚添

呢件藍絲廢老啲中文越黎越難明

傻西廢老

佢不嬲都係咁架啦，當年雨革同林鄭談判果幾個咪全部奶唒野囉

689痴上腦
見到習包子繼續臨幸林奠
復辟無望
病情加劇

廢老愈來化激進派

姐係佢想起個大台俾學生會，之後可以打壓佢

「光復2號橋」
689已經接受咗光復思維

你冇問題，因為佢d中文又錯字又錯term

搵你大佬出黎

廢老用開手寫掛

想當年雨傘 佢都幾成功

條粉皮幾時死呀仆街

689真係689

真係港獨之父黎

不必理廢老

光復二號橋係咪姐係主張中大二號橋獨立？reported

佢唔叫黑警強攻，即係佢都知強攻有好大國際壓力、後果，換句說話，即係政府已經無棋

689一向都係

快返去選國家主席啦，雜種2022任滿下台

deal完現場學生困班學生會入垃圾桶做rb添

更加唔使講佢有亞氏保加症

自己落場啦冷氣佬

上梁不正下梁歪
是為屎歪梁

瞓醒未呀～柒頭

佢係咪食得太多dioxin 忽忽地

689公開直播屌猪乸四十分鐘以上未談判囉...

講真，如果仲要cy，一開波就出呢招
就唔會搞成咁

佢真係弱智唔係扮

佢知唔知自己講緊咩鳩嫁

要去到打開口牌

689又叫我地割呀

佢訓醒未?

最新update

條件咪五大訴求囉，傾乜春

露撚曬底
政府今日既招就係要係大學戰割

港獨就係呢條撚屌搞出黎

佢講得好岩wor

點解唔強攻
點解要談判
睇黎之前攻城佢都知好大獲，
好多有頭有面舊生爆晒 seed

佢以為SU好打得？[url][url][/url][/url]

佢竟然用光復兩個字？ 食撚錯藥？

小心分化

字都唔撚識打
譲乜撚野呀過氣廢老前凸手

又平行時空

佢成日以為SU係大台

條廢老真係唔識(O架)喎

佢仲以為係14年

打飛機打得太多精蟲上腦咪咁囉，既然廢老日日都咁冇乜生存意義，幾時幻想自己可以跳樓自殺？

屌你爆咗警方而家嘅目的出嚟

大師兄返嚟啦

笑鳥

正宗9upper
咁都信就真係無嘢講

點解今次唔叫出解放軍既

手寫架

連登唔會有人信，post出嚟大家笑吓啫

原來大台就係佢